JOOX去七仔買點數好啲定係app store俾月費抵啲？

求教

要比錢聽歌就咪撚用joox啦

係連登用JOOX? 死撚硬

咁邊隻好啲？我想有歌詞睇

用spotify啦

但user friendly黎講JOOX真係第一